Firstrade 定 Charles Schwab (FT vs CS) (2)

Firstrade 定 Charles Schwab (FT vs CS)

見冇人開，開個先

想問下有冇人用 CS ，開埋 transferwise 嚟用錢？

想問下係咪每次匯款返去自己銀行， 都要upload張form畀佢 ？

CS or FT ? 應該唔洗

Ft

FT 網上好似有得 request wire

1. 想問IB係咪可以咁
本地銀行 ---[HKD]---> IB(hk)
HKD to USD (in IB account)
IB(hk) ---[USD]---> 任何 外國USD bank / brokerage account

2. if yes, 係咪成個過程IB唔會收fee/charge? (每個月唔超過一次)

3. 如果IB account balance唔夠usd$10 俾佢扣月費會點?
會唔會即時suspend account? 如果幾個月後入返錢仲用唔用得? 會唔會俾佢一次過扣返之前既fee?

唔識 IB

Schwab

整緊 transferwise debit card

想問可否 CS 入錢 Transferwise 再用 debit card

問致富

swift code ban 的話你點 TT 去 ft/cs

你咁講咁 Sofi 都得啦
你個 acc IB HK not IB international 喎

1. 可以
2. IB 買賣外幣收 USD2.0 手續費
3. 唔清楚

同問

想問你係唔係喺citi轉咗美金先過數入去

6月中入哂錢去ft
到而家都未收到 debit card

我5月都未有回音, 你慢慢

得萬幾$hkd 開FT 買美服儲錢是否不智

唔係呀.用港幣轉
第一次過錢過去

我就轉咗鎂先

匯錢都幾舊手續費

一係sofi 算啦

提存免費

係咪用普通空郵寄?
而家都未有普通空郵

可能會 見多人用FT所以先想用
啲人話citi priority 電匯免費去FT 但係要40萬存款

窮仲咁串

未收到

係嘅 窮撚重咁多野講

我都窮

CS - great service

都係儲多啲本先開

firsttrade係咪冇API 用

8仔已經係架喎，d股票係離岸，你賣咗就會返香港

滙錢去Firstrade 有問題請教

想請問滙豐ebanking無得填swift code 要點做？

但有一欄Fedwire
係咪填071999288都ok?
Thanks

Fedwire = ABA = 071000288

想再問下citi priority 係咪只接受20萬港元存款
20萬等值美元 可以嗎？

乜幣都得，計等值

Thanks 感謝巴打

CS點解冇咗electronic W-8BEN

但我今晚買個啲gain loss反映唔到

係citi 轉錢過ft 無換定美錢就咁hkd 轉美金過去好似貴左好多咁

CITI 個RATE 唔靚

想問下cs 張debit card 點用？ 可以係atm禁美金？
另外出金係咪25usd 每次？

CS 好似唔比DEBIT CARD 喎

請教一下 我爬文用city-priority 可以直接hkd滙過去cs int
Cs會自動轉usd(跟返google rate差唔多）

但我本身city果d存款已經係usd 可以照滙嗎？

Thanks

啱啱開咗FT戶口，但睇人講要交埋1)電子交易服務合約書 2)簡易W-8BEN表格 3)護照影本，FT又無提過我要交，咁係咪唔洗交都得？如果要交，係咪要寄信過去？

1同2等幾日佢就會自動更新 唔洗理
3係註冊個時就要影喎

有冇人用hsbc個手機app轉錢過ft
我搵黎搵去都搵唔到點轉

Firstrade匯錢番黎HK有無咩問題
想擺幾萬美元過去玩美股

咁都唔係真離岸戶口啦
唔通你用富途，中銀，ib hk, td hk買左美股
就變左離岸？
你美股係離岸，但個經紀行係港共監管，佢都可以令你提唔到錢
離岸講緊係港共封殺你，你仲可以係外國提錢

唔該巴打姐係等佢更新就可以！

匯豐冇得用app
一定要用網頁版

前幾日試過匯USD100返黎冇乜問題
不過上網睇金額大可能會打電話俾你確認多次

咁我咪用緊 FT , CS int 囉 on9

好既唔該巴打

唔該巴打
我仲on99咁搵左成晚

CS international
W8 from個citizenship應該填HK定UK?

你用 bno 就 uk
HK passport 就 HK

咁BNO個FTIN應該填咩？

同問有冇高手解答

你個IB 是HK，CS & FT 是美國，美國法律係咁。

開ib戶口轉美金再電匯去firsttrade做離岸投資係咪最抵?
兩間有冇最低存款限制?

Instruction喺呢度
Login Schwab > Routing number > International (USD)

HSBC add payee用swift code search Bank ID，對啱銀行名同地址，其他跟Schwab指示填

CITIUS33EUC

以我認知 " 係 "

我都是由CITI 轉 HKD > IB，IB 買 USD射去FT。
IB 收你USD10/月，FT唔要DEBIT CARD & DAY TRADE 就無最低存款要求。

如下:

入CS, 入港元咪得

rate 是不錯的

佢話卡公司未正常復工

話說尋日入左錢落FT，先發現其實佢個系統真係有d廢，spread 要自己落手計落盤價

係呀

大佬差唔多2 個月

我終於明咩叫work life balance

咁很耐? 我打算下星期一入比佢拎卡........

炒賣0 comm，但咁9嘅系統，慳錢前提下，只有將個spread倉人工拆開，long side擺FT，short side 擺 IB

有無巴打知FT唔比買期權可以點做，㩒申請會彈「您的賬戶目前有無法進行活動的限制。請點擊這裡聯繫客服了解詳情。在限制解除後，你將能夠申請交易權限。」，已經電郵搵咗客服但未有人覆

cs開戶最低要求都25000鎂
咁咪即係可以day trade

請問下 巴打由申請起等左幾多日cs先批？

但係如果香港資本管制咁咪一樣收皮，啲美股變唔返錢

then FT la...

上幾個禮拜經驗
由申請到trade得只係幾日時間

唔該哂巴打 Thanks

冇

萬幾hkd

我有萬幾USD

咁FT 啦

用邊間銀行都得，唔使一定citi priority, 普通轉數快

有冇用緊Schwab One International嘅手足
今日收到CSHK個email話要做survey?

想問巴打們，firstrade電匯出金至 dukascopy 美元戶口其實係咪work?
唔想D美元返香港銀行冒土共風險
有dukascopy atm mastercard拎cash

請問如果用厠所板申請左ft
之後再用bno申請其他證券行CS TD
咁會唔會被ban??

如果遲下移左民揸外國護照, 申請證券戶口或者銀行户口又有無問題???

都好快，兩星期左右，中間有來回email communication

有冇人唔開citibank電匯
比手續費電匯？

可以填form簡要開到咩level，再等佢批。好似要唔要沽空權限等等。

不過佢批左我都做唔到 short covered call，唔知係咪因為轉左做cash account有關

之前仲有補貼嗰陣用行山
之後走資開唔切citi再用行山匯多次

yes

戶口唔多錢唔會唔會唔批，多謝巴一打解答先

邊間可以直接牛牛or ib射倉過去同抵啲

IB

有ib 同牛想射去真離岸

Thanks

唔該哂巴打

岩岩先開左個FT，有無咩方法射美金過去成本低啲？

我想問吓ft係咪可以無限買賣美股唔洗收手續費唔該曬巴打

加你個 full name